
\begin{tabular}{| p{5cm} | p{6.5cm} | }
	\hline 
        Puerto   &  Descripción \\
	\hline
	\hline
		RESET & Señal de reset del sistema, activa en alto. \\
		CLOCK & Señal de reloj del sistema, activa en flanco ascendente. \\
	\hline
		STWR\_PC\_VALUE & Contador de programa de la instrucción actual. \\
		STWR\_INSTR    & Palabra de instrucción de la instrucción actual. \\
	\hline
		RB\_R0, RB\_R1, RB\_R2, RB\_R3, RB\_R4, RB\_R5, RB\_R6, RB\_R7 &  Valor de los primeros ocho registros.\\
	\hline
		DM\_M0, DM\_M1, DM\_M2, DM\_M3, DM\_M4, DM\_M5, DM\_M6, DM\_M7 &  Valor de las primeras ocho palabras de 32 bits en memoria de datos.\\
	\hline
	\hline		
\end{tabular}


